
\input{rahmen}

\textbf{"Ubungszettel 10b} \hspace{5cm}\today\\

Abgabefrist: Di. 20.01.2015, 16:00 Uhr

\section{Sicherheit}
\begin{enumerate}

\item 
Welche "Uberlegungen sollten Sie in Bezug auf Passw"orter anstellen? 

\item
Weshalb wird bei der Verschl"usselung von Festplatten unter Linux LVM genutzt?

\end{enumerate}

\section{Noch etwas Shellprogrammieren}
\begin{enumerate}

\item 
\begin{verbatim}
Erstellen Sie aus dieser ics-Datei
https://www.google.com/calendar/ical/
2dj8kqri1e8ms904li38sfr79s%40group.calendar.google.com/public/basic.ics
(die URL musste auf zwei Zeilen verteilt werden, bitte zusammensetzen !)
eine ics-Datei in der nur die Locations: Wolfsburg und Braunschweig vorkommen.
Testen Sie Ihre neue ics-Datei mit:
http://severinghaus.org/projects/icv/
Hier uebrigens der Output meines eigenen Skriptes:
http://xwww.uni-math.gwdg.de/koospal/koospal/abholen/jugostfalen.ics
\end{verbatim}
\end{enumerate}



\end{document}




